### Тестовое задание

Представьте, что вы пишите backend для почтового сервера. Ваш код не реализует SMTP/POP3/IMAP (за это отвечают другие компоненты), но предоставляет сервисы хранения (скажем, в postgres) в виде REST API (можно использовать любой фреймворк, скажем pyramid, django или что-то асинхронное). 

Для простоты уберем регистрацию пользователей, сосредоточимся только на хранении самих писем. У каждого пользователя есть почтовый ящик с 2-мя каталогами (inbox и sent). API позволяет пользователю отправить письмо нескольким адресатам. И тогда письмо сохраняется в каталог sent отправителя и в каталог inbox каждого из получателей. Также API должно позволять пользователям просмотреть содержимое своих каталогов (список писем), получить содержание письма, снять/поставить отметку о прочтении или вообще удалить письмо. 

Письмом будем считать объект с заголовком, текстовым содержанием, полем from и набором адресатов (to).

**Технологии для решения**
- python
- django
- django rest framework


**Как запустить**

1. Необходимо окружение с python версии 3.6.*, и пакетный менеджер pip.
2. В корневой директории проекта нужно запустить pip install -r requirements.txt
3. В директории mail_backed требуется создать файл local_settings.py и указать в нем настройки соединений с базой данных: 
```python
DATABASES = {
        'default': {
            'ENGINE': 'django.db.backends.postgresql',
            'NAME': 'db_name',
            'USER': 'user',
            'PASSWORD': 'password',
            'HOST': 'localhost',
            'PORT': '',
        }
    }
```
4. Запустить миграции, из корневой директории **python manage.py migrate**

Для за запуска тестов нужно использовать **python manage.py test**

Запуск тестового сервера **python manage.py runserver**

Создать пользовалетя с правами администратора **python manage.py createsuperuser**

Можно использовать browsable api.